極權統治下既法官 仲可唔可信?

DQ民選議員 胸部襲警
有幾無稽,滑稽既判決都可以拎出黎
法官以英藉憲法自居 最後都係死讀書而不明事理既人
獨裁政權之下 仲可唔可以有效以法治港?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

三權合作

全部要摘名

其實以胸襲警咁撚反智嘅野佢點判斷出嚟
係咪一人一對波用力撞埋去就真係做到襲擊致受傷
有冇科學鑑證過

「任何人如觸犯 第212章《侵害人身罪條例》 第40條訂明的普通襲擊罪，即屬違法，最高可判處一年監禁。
襲擊是指施虐者的行為令人感到即時受威脅，令人有感即將受到不合法暴力對待。雙方必須處於有可能觸碰對方身體的距離，不論施虐者的行為是否刻意，亦可構成襲擊。例如施虐者向受害人舉起拳頭，或手持武器威嚇受害人，只要雙方相距不遠，而受害人有理由預料會即時遭受暴力對待，施虐者便觸犯普通襲擊罪。
毆打是指施虐者在未得受害人同意下，不合法地接觸受害人的身體。即使施虐者沒有意圖傷害他人，或該身體接觸並沒有構成任何身體受傷，只要證明雙方確曾接觸，而施虐者亦確曾向受害人動武，亦足以定罪。換言之，任何人未取得他人同意下觸碰對方，或缺乏合法理由觸碰對方，已可視作毆打。
因此，如配偶或同居伴侶襲擊受害人，手持物件恫嚇對方，甚或毆打對方，不論受害人有否受傷，施虐者已觸犯普通襲擊罪。」

Blue Angel says: The function of a representative is to represent the people who support them. As long as they have supporters, the identity and nationality of the representative is irrelevant. Disqualifying a representative in a true democracy is unreasonable.
藍天使說：議員的作用是代表支持他的人。只要有合格的人支持，議員本身是誰是甚麼國籍根本不重要。在真正民主制度中要取消代表人的資格是不合理的。

藍天使：民主與法治